喺香港做窮人真係好撚慘

Mean 但同意

我真係淨係同意窮人唔好生仔
咁當然人窮其中都同內在態度因素有關啦
咁成個社會問題呢？又唔講？
樓又貴 租間屋又貴 物價又貴
人工又追唔上通脹
有啲仲要日日無限OT
就算你唔飲唔識唔去旅行
都唔見得有幾多錢可以儲到
你估個個人都係4 50K一個月咩

邊到做窮人唔慘 求介紹

我都唔想架 鬼叫有大病咩

非洲

Nothing to lose 被社會展壓都繼續跟個玩法唔扭計咁就抵繼續做蟻民

除咗有錢人，其他都抵撚死
窮人唔使講
中產唔上唔落，差錯腳直接變窮又有，畀時勢整死都有，得咗
係得有錢人唔憂柴唔憂米
mean but ture